想搵一首歌

琴日老豆睇緊片
無啦啦聽到一首歌好熟
但搵唔返
想睇下有無知道
男人唱 國語歌
中間有幾句係哎呀啊哈之類
好溫柔 應該算係慢歌
有無全能既連登仔知道

忐忑 杜汶澤

何韻詩 - 光明會

雖然唔係 但search左
笑到肚痛

李榮浩 有一個姑娘？

醜八怪

唔係

係喇
唔該哂
btw你個名係我今年個願望

竟然真係 我隨口鳩up

新一年唔好飲咁多喇 我呢排日日飲到癲

你都係

唔會再為佢飲了 係時候move on

加油